【翻生】亞視上市喇喂!

熄機逾一年的亞洲電視上月底借手機App與OTT網上平台復播，2016年初向亞視前股東兼債權人王征買入其債務的協盛協豐(707)昨亦公佈，建議改名為「亞洲電視控股有限公司」，英文名為「Asia Television Holdings Limited」，公司將舉行股東特別大會待股東批准。

陰魂不散

好快又收皮